曼城落後1一2里昂時，出現了驚人一幕

射得好輕鬆

佢終於恢復記憶啦

TAP IN 唔易
應付唔到壓力, 上唔到大枱

好撚心涼 250一世冇歐聯 攬住個英聯盃過世啦

平時難個d野就做到 反而最簡單個d野就炒

拜仁最開心

點會呀.鏝係咪驚比拜仁炒所以提早出局炸

利迷開心到

我阿媽都入

佢未俾人炒都算係咁
咁多年黎十球有8球都係咁炒法

入好多波又點
根本kDB餵到佢飽

邊個黎？

屎癲零？

又係pes

新浪gif

如何面對隊友

佢果腳飛機，踢走左好多錢

牙朗入硬